Greta Thunberg named TIME Person of the Year

香港人雖然落選咗
不過我地目標係煲底見 到時肯定冇人同我地爭

How Dare She!

side mission 黎
冇乜所謂,煲底見到就得

冇錯，目標係煲底見
贏唔贏到封面只係bonus

一開email都即刻屌咗出嚟

不過算啦，我地要嘅係五大訴求

好撚失望，俾左個假膠

屌俾隻犯眾憎

her*

lol who cares about some environment left plastic SJW fucker

useless asshole surpassing us

我錯了